各位義士小心，689年代黑白兩道玩法又出現

今日屯門大波Man係好例子，維穩系統又開始運作

我無野講

push

講到尾都係中聯辦

其實所有野都係支那

Push，又黎